樓上新租客好嘈，點對付

如題。
樓上個租客9月頭搬過嚟，
我以往住左十幾年都好清靜，
直到有晚十二點一點，樓上係咁搬野，又有啲波子聲，完全訓唔到。
去到第二晚都係咁，咁唯有即刻上去同佢反映下啦。
佢同我話琴日係第一日搬入黎，咁我體諒。

ok，去到9月尾夜晚十點幾，樓上開p咁嘅款，玩到個地板啪啪聲，不停拖台（對依啲聲好敏感）。
所以我又上去同佢投訴：可唔可以靜小小啊？你晚晚都咁樣拖台，下面好食聲㗎。
然後佢就話有小朋友生日。心諗大哂？你唔識教？

其實佢每晚九、十、十一點先黎搬野、拖台拖到卡卡聲，依家又係咁，仲要係斷斷續續咁，真心可以點解決？頭兩次上去都好聲好氣提佢。
租屋租到咁好撚缺德，完全唔諗樓下感受。住左係到十幾年，以前樓上都唔會咁，夜晚安安靜靜。係條仆街租客嚟咗之後影響哂生活質素，上面一有動靜就燥到仆
好嬲啊

標準答案
震樓神器

樓豬 樓下先有優勢

淋生油係佢門口

邊到有得買

鬥大聲

有咩方法？上去同佢嘈交會唔會好不智

捉到犯法

樓下可以點樣鬥大聲

#2咪講撚左囉 盲九

裝個subwoofer 向屋頂

震樓神器邊到有得買先得㗎

迫個細路聽baby shark

JBL個啲夠唔夠震

我都想買震樓神器
樓上一得閒就揼野
每晚00準時又黎揼
都唔知劏屍定乜

小朋友訓唔到》唔肯起身番學》做功課比你嘈住》夜晚拉台》LOOP

人妻就會落黎講
對唔住 可摸耳今晚你震我好了 唔好搞我屋企人

認真，同你相同情況，屌左幾次之後太頂唔順我送貼枱腳櫈腳嗰啲靜音膠貼俾樓上。唔知係佢之後唔好意思定垃貼真係有效，之後再無推枱推櫈聲。

想冇一晚唔嘈

個小朋友係個晚開party先嚟，平時得個中年女人+學生妹住

點對付樓下條撲街使用震樓神器

學下嘢

真。。。
好想知係咩驅使佢晚晚揼野
有冇咁多野拖黎拖去呀
屌佢老母

明明大家都成年人，點解可以咁缺德
成肚氣

你住個層租俾人，你搬去佢樓上

播終國國歌好似地獄啲

波子聲好似係關鋼筋事？

缺德既成年人唔會突然變成唔缺德
阻人訓咁仆街唔做野就係對自己缺德

點樣開口送靜音膠貼 ？
第二次上去投訴佢已經西哂面，
完全唔覺自己有問題。
你係靜嘅我都唔會係咁上嚟投訴啦，西女人

我同佢講：「我真係頂唔順，我又唔想搞到要同你業主投訴，俾塊貼你用你好我好，麻煩你幫手貼丫。」

thx ching!!

同緊阿爸阿媽住佢地唔會肯。
多數條友係我房樓上嘈，變相我屋企人唔覺嘈。

有咩平民音響好推薦

層樓嘅樓齡都幾大了

十分同意依家仲嘈！！
一定會反擊，屌佢老母！！
但洗唔洗上去嘈多次，冇效先買音響

好，等我聽日出去買先！！
學到野，thx ching

祝你成功

波子聲係水管聲
至於搬野你確定有人搬？

一係搬
一係鬥顛

我樓上都係咁

歡迎入嚟噪音苦主群
交流心得

人地都係租屋怕你乜

我以為自己開咗post

大悲咒

下次播AV

唔自爆啦

見到上面開燈 仲唔係佢

所以咪要上去屌下佢先得

生完唔識教

你冇投訴？

開燈就唔一定係人開